立場中立姐姐最高票?!

唔信

未有結果
拉

就算係，遲啲我都一定唔會投佢

突發！星島爆左初選結果！

#530 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

拉

講真, 憑什麼?

講明唔抗爭都最高票

我服, 真係服！

唔移民都唔得！

假野 拉

憑佢除低記者證

因為連登狂踩

點知

假料

原來憑住連燈威力

咁都幾高難度

我會跟從結果投佢

港豬係鍾意加速撞牆

對家放風連登仔信到十足

事實上抗爭派的確未成主流喎
與其自暴自棄話移民，不如做多啲宣傳，形象工程，公關啦
唉，後生仔真係急進

利申投伍加王

deadbody 有兩萬幾咪玩啦

連登好強,一邊屌民主黨唔承認初選結果,一邊自已唔承認初選結果

我唔會投佢，我投其他候選人

投佢哋係打國際線
有中英文能力+前記者身份
打國際線好過張崑陽同嗰幾條女啦

移民, 唔同港豬一齊撞冰山

你地同中間超人立場姐姐一齊大叫住「抗爭派未成主流」一齊撞冰山

you deserve it

承認, 會尊重結果投佢架

你地鐘意撞冰山, 撞囉

有左安法仲有得係境內打？

咁舉唔舉美國旗呀？

dllm
拉

咁政客境內境外都係要出鏡講野既
現實上90%時間都係靠把口

其實真係無所謂

你地鐘意中間超人, 我投票, 投比你地

慢慢享受, 我移民

隨便你

加泰集會會唔會死全家呀?

哩樣我冇反對過

唔緊要啊，我會同香港嘅本土派一齊撞冰山，一齊說服港豬轉投本土派。一年時間說服唔到，就用兩年，兩年唔得就三年

我對依個趨勢係樂觀，愈來愈多傳統泛民支持者已經轉投本土。只係數字上唔能夠一下由0升到100
喂，客觀睇，都好多本土派入閘啦

都係個句，你有你選擇，尊重你

燈力

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 #黃色經濟圈 #香港自治法 BNO「5+1」 #國際戰線 #聯繫匯率

只要講啲連登仔岩聽既野就一定信

屌 除條底褲我就投！

咁你初選投黎把撚

收皮啦

你咩立場？

咁你定啦 一定有

狗公用j投票唔意外

有閪大晒
同上屆游B一樣 成班用條撚投票

初選聽日（14號）先出到結果, 啱啱聽戴耀廷講

17：45 係 D100 左右大局 講

佢話睇咗呢個公佈，佢話似係搞分化。

佢叫大家唔使理。

都話假

唔會啦，係票站幫手個個教係投5比0，OMDB

又係標題黨

瞓咗冇睇，佢點樣講明唔抗爭？

對結果失望話移民嗰啲一係PR公司一係啱啱接觸本土派未經歷過2016，如果係真，已經可以話係大勝

Sunny已經打咗好多國際線訓醒未

拉

人地贏左 連登仔又唔服

唔會投佢

廢嘅

你都無抗爭意志，打乜鳩國際線啫？

我知
仲打到一pat屎添

真相是你們只是一群政治暴發戶——致張崑陽及HKIAD一眾成員的忠言

女

逢反必紅係真 無得唔信

On9

你問下你啲黃親戚投邊個就知

都痴撚線
一個選民唔投所謂本土派=冇抗爭意志？

除bra都無用啦

假架

關我撚事

唔通初選完咗 即刻奶共

都要投佢？

你自己睇吓人哋綱領係咩先啦
抗爭，又繼續35＋呃鳩人啊？
咁講Big雲姨捐山窿都抗爭咗㗎。

以偏概全啦

你真係太睇少黃豬 城寨 蘋果 D100 hocc

佢地先係主流
佢係一定有
你放心都得

拉啊

7個月前

你仲強 一條茂利講嘅嘢就代表成個連登

雖然唔想 但冇更好既選擇 為左大局 都要投

憑聲名

成班5毛出來吹風
一起底就知咩事

我會投另一啲候選人

又燈左

我當初都估到呢次初選搞嚟無意思 因為實有人唔認數 係估唔到居然會由連登仔發起先 仲要結果都未出

AGGER!!!!

結果都未公佈，想點

Thanks

樓主pin 呢個啦

如果佢真係最高票真係好失望

唔好拉

你鍾意啦
反正只要喺七個入圍候選人裏面揀一個就得

咁你本身都冇投佢先咁講啦

記者光環 不被捕不冒險 到完場

fake news唔好信
拉

咩邏輯？
有人綱領寫到好撚激進
所以一撚定要投佢
唔投佢就係‘冇抗爭意志’？

㨂立法會議員就係睇政綱寫得夠唔夠激？

1. 點解7個月前就可以唔計？
2. 如果7個月前就可以唔計
用同一把尺
民主黨90%罪過都可以唔計？
（which我唔認同）

都未點完 好心自己fact check啦標題黨
by the way, 佢最多票唔撚得咩？！

It depends
民主黨做左咁多年都係咁柒就算啦

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

揀代議士唔係睇綱領睇佢理念唔通睇乜鳩？
仲有有冇抗爭意志同佢激唔激無直接關係
仲好意思問人咩邏輯

樓主真係pin咗你個留言

1. 理念不只等於政網
仲有往績
而且仲要能力

2. ‘你都無抗爭意志，打乜鳩國際線啫？’
我就係想睇你點界定抗爭意志啊
點睇有冇啊
跟你學野

楊岳橋同林卓廷有抗爭咩？何桂藍唔入 咁比咖哩飯入？

打國際線其實唔需要英文好

大把人英文好但淆底唔會去游說國際制裁
有堆教英文youtuber日日笑人英文差一樣係唔會幫香港人
有基本表達能力同夠膽係更重要

議會抗爭講明唔做
國際游說從來唔做

呢位立場中立姐姐有咩意義

咁垃場姐姐有乜政績？721比人打？

樓主，其實我係叫你pin 我quote 個reply
不過都唔該你

民主動力講左最快星期二中午先有result
因為要入哂所有paper ballot 去電腦先，再一次過用電腦計
暫時係唔會有任何初步數字

抗爭期佢絕大部分時間係做記者係前線拍野
咁樣入佢‘冇打國際線’係咪公道合理
現實上冇佢哩啲記者拍片又點打國際線

佢當時既身分係記者
佢拍既片做過既一手報導
對得住所有抗爭者

記者拍野大紀元,林匡正都得
企得仲前

myradio 個混血仔次次企最前
我真係唔見立場姐姐有賣點

似另一個ay

如果佢出黎選可以踢走楊岳橋同范國威我無所謂

如果佢界票界死左本土派個3個候選人

其實我都覺得佢好廢 不過GPhone幫佢站台 我唯有投畀佢 佢真係得到高票嘅話要好好多謝GPhone 如果唔係 老實講句 您什麼都不是

有人一樣做得好
不等於佢做得唔好/冇價值
7.1/7.21佢嗰兩次報導

打國際線就係能力+形象
論見得人，佢應該係gphone 團隊最前嗰班

前記者就有能力r行家訪問報導
你睇四方閪到今日都可以得閒上吓國際新聞
就知幾著數

我都唔想講
所謂本土有幾多講中文都1999
揸住個寫住統治宇宙既政綱又有乜實際意義

佢最大缺點
係清華畢業
不能完全排除唔係鬼

人地識破局呀

睇佢fb話怕比人dq唔想投佢既人失望

想睇跳十字步

有票數都唔應該公佈數字

我真的不理解佢咁多人投

星島全中

界死呂智恆

憑俾人打同入立法會喊

何桂綠界死呂智恆

眼冤

左膠𠝹左膠，合理wo

叫左你班人投呂同鄒咪投何
結果

真

pr 屌票撚，拉 三不投‼️

係女, 比人打戈, + 眾志TEAM = 高票

屌你老母啦 投得就要跟規則

成班傻鳩 初選就係用黎配票
依加學黃碧雲 唔服輸 唔跟遊戲
屌票個班人 咁不如一開頭 就唔好參加初選投票啦

我唔鍾意佢，我唔投佢，咁點

咁你咪唔好投囉 屌你老母又要參加呢個遊戲又要唔撚跟規則正一垃圾

唔係似
根本就係

Gphone叫你食屎
你會否食？

Gphone叫我食屎 我唔會食 不過Gphone叫我唔好投邊個 我就一定唔會投

你講乜撚野？
新東出幾多個？
淨係出「立場姐姐」一個？
人地投其他初選勝出者又唔得？

投其初勝者一定得
但唔撚服何桂藍第一既 係到屌票就一定唔撚得囉
唔好靜係屌人點解寧願投omdb / 何桂藍
問下點解令唔到其他人轉投你

傻鳩 人地初選真係第一 唔到你地唔服嫁

人地話唔投佢
咁又唔得？

無話唔得 不過#1 留低兩隻字 唔信
就好明顯係分化緊初選囉

b

on9立場姐姐同呂吸納既票源會一樣？
計光譜係都鄒家成界先啦，下次望真d先出黎做打手離間啦

唔信點解又係分化呢?
你眼中係咪攻擊立場姐姐既人就係分化?

你唔信又唔比理據
你唔係單單攻擊立場姐姐
你唔信佢拎第一票 等於你係講緊唔信初選個制度

唔好踢爆 成班靜係 唔信/唔服/睇唔到
其實同班藍絲呀叻一樣
唔接受現實 靜係識得屌 又唔會反省下
全部都係人地錯

乜初選係用黎限制選民咩？